{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "더그라스"
    },
    "text": "ザ・グラスは忠清北道鎮川郡鎮川邑新亭里に位置しています。 そして外観から見ると現代的な感覚が感じられます。 内部は洗練された雰囲気で造成されており、団体席が設けられているため、様々な集まりをするのに適しています。 また、外部にはピンクミューリーとヤシの木が調和した庭園があります。 ここの最大の特徴は、さまざまな種類の座席が用意されていることです。 それぞれの座席では様々な経験を楽しむことが。 庭園を鑑賞できる窓側の席、映画を鑑賞できるスクリーン席、プライベートな雰囲気の2人席、ブルモン席などがあります。 また、屋外で愛犬と一緒に利用できる屋外席もあります。 ここではアメリカーノをはじめ、バニララテ、カフェラテ、アインシュペナー、マカデミアラテなど様々なメニューが楽しめます。 ダグラスは鎮川ICに近く、近くに鎮川貨幣博物館、万雷山自然生態公園などの名所もあります。 ザ・グラスではペットと一緒に利用できるそうですが、ただ首輪と排便袋を持参して訪問しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・グラスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ・グラスは忠清北道鎮川郡鎮川邑新亭里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・グラスの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "ザ・グラスの外観は現代的な感覚が感じられます。"
        },
        {
            "question": "ザ・グラスの内部はどのように造成されていますか？",
            "answer": "ザ・グラスの内部は洗練された雰囲気で造成されています。"
        },
        {
            "question": "ザ・グラスで集まりをするのに適している席はありますか？",
            "answer": "ザ・グラスでは団体席が設けられており、様々な集まりをするのに適しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・グラスの庭園には何がありますか？",
            "answer": "ザ・グラスの庭園にはピンクミューリーとヤシの木が調和した庭園があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・グラスの最大の特徴は何ですか？",
            "answer": "ザ・グラスの最大の特徴は、さまざまな種類の座席が用意されていることです。"
        },
        {
            "question": "ザ・グラスで楽しむことができる座席の種類は何ですか？",
            "answer": "ザ・グラスでは庭園を鑑賞できる窓側の席、映画を鑑賞できるスクリーン席、プライベートな雰囲気の2人席、ブルモン席など、様々な座席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ザ・グラスの近くに何がありますか？",
            "answer": "ザ・グラスの近くには鎮川貨幣博物館や万雷山自然生態公園などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・グラスではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ザ・グラスではアメリカーノ、バニララテ、カフェラテ、アインシュペナー、マカデミアラテなどの様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ザ・グラスではペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ザ・グラスではペットと一緒に利用できますが、首輪と排便袋を持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 448
    }
}